export const sectionListContent = {
    main: [
        {
            question: "Что такое промты в нейросети?",
            answer: "Промты в нейросети представляют собой текстовые запросы, которые пользователи вводят, чтобы получить ответы от искусственного интеллекта или нейронных сетей. Эти запросы могут содержать ключевые слова или фразы, которые помогают нейросети понять, какой тип информации или действия от пользователя требуется.",
        },
        {
            question: "Как ввести промт на вашем сайте?",
            answer: "Для ввода промта на нашем сайте, просто перейдите на соответствующую страницу или раздел, где предусмотрено поле для ввода. Затем введите ваш запрос или команду и нажмите 'Отправить' или 'Поиск', в зависимости от функциональности нашего сайта. После этого нейросеть обработает ваш промт и предоставит соответствующий результат.",
        },
        {
            question: "Какие типы промтов поддерживаются на вашем сайте?",
            answer: "На нашем сайте поддерживаются различные типы промтов, включая вопросы, команды, запросы на предсказание и многое другое. Мы постоянно работаем над расширением функциональности, чтобы удовлетворить разнообразные потребности пользователей.",
        },
        {
            question:
                "Как получить наилучший результат от нейросети с помощью промта?",
            answer: "Для получения наилучшего результата с помощью промта рекомендуется формулировать ваш запрос ясно и конкретно. Указывайте ключевые слова и фразы, которые точно описывают ваш запрос. Это поможет нейросети более точно понять вашу задачу и предоставить соответствующий ответ.",
        },
        {
            question:
                "Могу ли я сохранить промты для последующего использования?",
            answer: "Да, на нашем сайте предусмотрена функция сохранения промтов. Вы можете сохранять интересующие вас запросы или команды для повторного использования в будущем. Это удобно, если у вас есть стандартные запросы или задачи, которые вы часто выполняете.",
        },
        {
            question: "Какие языки поддерживаются для ввода промтов?",
            answer: "На нашем сайте поддерживается множество языков для ввода промтов, включая английский, испанский, французский и многие другие. Это позволяет пользователям из разных стран и культур взаимодействовать с нейросетью на своем родном языке.",
        },
        {
            question:
                "Какие правила безопасности следует соблюдать при работе с промтами?",
            answer: "Для обеспечения безопасности при работе с промтами рекомендуется не вводить личные или конфиденциальные данные в текстовые запросы. Не передавайте доступ к своей учетной записи третьим лицам. Также следует следить за активностью на вашем аккаунте и, при необходимости, изменять пароль.",
        },
        {
            question: "Как улучшить результаты с помощью контекстных промтов?",
            answer: "Для улучшения результатов с помощью контекстных промтов, указывайте предыдущие запросы и контекст задачи. Это помогает нейросети лучше понять ваш запрос и предоставить более точный ответ, учитывая предшествующие действия или вопросы.",
        },
        {
            question:
                "Какие типы ответов можно ожидать от нейросети с использованием промтов?",
            answer: "С использованием промтов, вы можете ожидать разнообразные типы ответов, включая текстовые описания, численные значения, рекомендации, предсказания и многое другое. Точный тип ответа зависит от характера вашего запроса и задачи, которую вы ставите перед нейросетью.",
        },
    ],
    security: [
        {
            question: "Как обеспечивается безопасность моих промтов?",
            answer: "Безопасность ваших промтов обеспечивается путем использования передовых методов шифрования данных на нашем сервере. Мы также проводим регулярные аудиты безопасности и мониторим активность, чтобы выявлять и предотвращать потенциальные угрозы. Все данные хранятся в защищенной среде и доступны только вам с использованием вашей учетной записи.",
        },
        {
            question:
                "Что делать, если моя учетная запись была скомпрометирована?",
            answer: "Если у вас есть подозрения на компрометацию аккаунта, сначала смените пароль немедленно. Затем свяжитесь с нашей службой поддержки для получения дополнительной помощи. Мы также рекомендуем включить двухфакторную аутентификацию для дополнительной защиты вашего аккаунта.",
        },
        {
            question:
                "Какие меры безопасности следует принимать при работе с промтами?",
            answer: "Для обеспечения безопасности при работе с промтами рекомендуется использовать сильные и уникальные пароли для вашей учетной записи. Не передавайте доступ к аккаунту третьим лицам и регулярно проверяйте активность в вашем аккаунте на наличие подозрительной деятельности. Также важно следить за обновлениями браузера и антивирусного ПО, чтобы минимизировать риски.",
        },
        {
            question:
                "Какие дополнительные меры безопасности предоставляются для аккаунтов с высоким уровнем доступа?",
            answer: "Для аккаунтов с высоким уровнем доступа мы предоставляем дополнительные меры безопасности, включая возможность установки ограничений на доступ и мониторинг активности. Мы также предлагаем консультацию по улучшению безопасности вашего аккаунта и рекомендации по настройке двухфакторной аутентификации.",
        },
        {
            question:
                "Как обнаружить и предотвратить фишинговые атаки при работе с промтами?",
            answer: "Для обнаружения и предотвращения фишинговых атак при работе с промтами рекомендуется всегда проверять адрес сайта, к которому вы вводите свои данные, и не кликать на подозрительные ссылки. Не предоставляйте конфиденциальную информацию на ненадежных сайтах или через ненадежные источники. Мы также регулярно обновляем наши фильтры безопасности для блокировки известных фишинговых сайтов.",
        },
    ],
    monetization: [
        {
            question: "Как могу монетизировать свои промты на вашем сайте?",
            answer: "Для монетизации своих промтов на нашем сайте, вы можете использовать программу партнерской комиссии, которая позволяет зарабатывать с каждого успешного запроса пользователя. Также у нас есть опции рекламной интеграции и предоставления премиум-контента с оплатой. Наша команда поддержки готова помочь вам выбрать наилучший способ монетизации.",
        },
        {
            question: "Какие способы выплат доступны для монетизации промтов?",
            answer: "Мы предоставляем разнообразные способы выплат для монетизации промтов, включая банковские переводы, системы электронных платежей и чеки. Вы можете выбрать наиболее удобный способ выплаты в настройках вашего аккаунта.",
        },
        {
            question: "Могу ли я устанавливать собственные цены на мои промты?",
            answer: "Да, у вас есть возможность установить собственные цены на ваши промты в зависимости от их качества и востребованности. Это позволяет вам контролировать свой доход и максимизировать прибыль от монетизации.",
        },
        {
            question:
                "Какой процент комиссии вы взимаете за монетизацию промтов?",
            answer: "Наша комиссия за монетизацию промтов зависит от типа контента и способа монетизации. Мы стремимся предоставлять конкурентные условия, и процент комиссии может варьироваться. Вы можете найти подробные сведения о комиссии в наших правилах монетизации.",
        },
        {
            question: "Каковы сроки выплаты за монетизацию промтов?",
            answer: "Сроки выплат зависят от выбранного вами способа выплаты. Обычно выплаты производятся ежемесячно, но мы также предоставляем возможность настраивать индивидуальный график выплат в зависимости от вашей потребности.",
        },
        {
            question:
                "Как оценивается качество и востребованность моих промтов для монетизации?",
            answer: "Мы оцениваем качество и востребованность промтов на основе их рейтинга и обратной связи от пользователей. Вы можете получать оценки и отзывы, которые помогут вам улучшать свои промты и увеличивать их популярность для монетизации.",
        },
        {
            question:
                "Могу ли я использовать сторонние рекламные сети для монетизации промтов?",
            answer: "Да, вы можете интегрировать сторонние рекламные сети и партнерские программы для монетизации своих промтов, если это соответствует нашим правилам и политикам. Это может предоставить вам дополнительные источники дохода.",
        },
        {
            question:
                "Какие правила и ограничения существуют для монетизации промтов?",
            answer: "Мы имеем определенные правила и ограничения для монетизации промтов, чтобы обеспечить качество контента и безопасность пользователей. Эти правила включают в себя запрет на мошенничество, контент для взрослых, насилие и другие категории. Пожалуйста, ознакомьтесь с нашими правилами монетизации для получения подробной информации.",
        },
        {
            question:
                "Какой минимальный баланс нужно набрать для выплаты за монетизацию?",
            answer: "Минимальный баланс для выплаты зависит от выбранного вами способа выплаты. Мы предоставляем информацию о минимальных суммах в разделе выплат на вашем аккаунте.",
        },
    ],
    profile: [
        {
            question: "Как создать и настроить свой профиль на сайте?",
            answer: "Для создания и настройки профиля на нашем сайте, войдите в свою учетную запись и перейдите в раздел 'Профиль'. Там вы сможете заполнить необходимую информацию, добавить фотографию, установить настройки конфиденциальности и дополнительные параметры, такие как уведомления и предпочтения.",
        },
        {
            question:
                "Как изменить пароль или контактную информацию в профиле?",
            answer: "Для изменения пароля или контактной информации в профиле, зайдите в настройки профиля и выберите соответствующий раздел. Там вы сможете внести необходимые изменения, подтвердив их текущим паролем или другими методами аутентификации. Это помогает обеспечить безопасность вашей учетной записи.",
        },
        {
            question:
                "Могу ли я настроить уровень конфиденциальности в моем профиле?",
            answer: "Да, вы можете настроить уровень конфиденциальности в настройках профиля. Выберите, какую информацию вы хотите сделать видимой для других пользователей и какие данные оставить приватными. Это позволяет вам контролировать доступ к вашему профилю и личной информации.",
        },
        {
            question: "Как добавить или обновить фотографию в профиле?",
            answer: "Для добавления или обновления фотографии в профиле, перейдите в раздел 'Аватар'. Загрузите выбранное изображение с вашего устройства или выберите из существующих фотографий. Мы рекомендуем использовать качественное и узнаваемое изображение для вашего профиля.",
        },
        {
            question: "Какие дополнительные настройки доступны в профиле?",
            answer: "В профиле доступны различные дополнительные настройки, такие как выбор языка интерфейса, настройка уведомлений, управление списками друзей или подписчиков, а также настройка тем и стилей отображения. Вы можете настроить профиль согласно вашим предпочтениям и потребностям.",
        },
        {
            question:
                "Могу ли я связать свой профиль с другими социальными сетями?",
            answer: "Да, мы предоставляем возможность связать свой профиль с другими социальными сетями для удобного входа и совместного использования контента. В разделе 'Связанные аккаунты' вы можете добавить или удалить связи с другими платформами.",
        },
        {
            question:
                "Какие возможности предоставляются зарегистрированным пользователям в профиле?",
            answer: "Зарегистрированные пользователи имеют доступ к различным функциям в профиле, включая сохранение промтов, создание и редактирование собственных промтов, участие в обсуждениях и комментирование контента. Также вы можете взаимодействовать с другими пользователями, добавлять их в друзья и следить за их активностью.",
        },
        {
            question:
                "Какие действия следует предпринимать при утере доступа к своему профилю?",
            answer: "В случае утери доступа к своему профилю, немедленно свяжитесь с нашей службой поддержки. Мы поможем восстановить доступ и предпримем необходимые меры для защиты вашей учетной записи.",
        },
        {
            question:
                "Какие данные о моем профиле хранятся на вашем сайте и как долго?",
            answer: "Мы храним данные о вашем профиле в соответствии с нашей политикой конфиденциальности. Мы не раскрываем личную информацию о пользователях без их согласия и стараемся обеспечить безопасное хранение данных. Пожалуйста, ознакомьтесь с нашей политикой конфиденциальности для получения подробной информации о сроках хранения данных.",
        },
        {
            question:
                "Какие преимущества предоставляют зарегистрированным пользователям нашего сайта?",
            answer: "Зарегистрированные пользователи нашего сайта получают доступ к расширенным функциям, таким как сохранение промтов, монетизация контента, участие в сообществе, персонализированные рекомендации и многое другое. Регистрация позволяет вам наслаждаться полным спектром возможностей нашего сервиса.",
        },
    ],
    payments: [
        {
            question: "Какие способы оплаты доступны на вашем сайте?",
            answer: "На нашем сайте доступны разнообразные способы оплаты, включая кредитные и дебетовые карты, системы электронных платежей, банковские переводы и другие методы. Вы можете выбрать наиболее удобный способ оплаты в зависимости от вашего местоположения и предпочтений.",
        },
        {
            question: "Как могу добавить средства на свой счет на сайте?",
            answer: "Для добавления средств на свой счет, войдите в свой аккаунт и перейдите в раздел 'Пополнение счета' или 'Оплата услуг'. Там вы сможете выбрать способ оплаты и указать сумму для пополнения. Следуйте инструкциям, чтобы успешно завершить операцию.",
        },
        {
            question: "Как узнать баланс своего счета и историю платежей?",
            answer: "Для проверки баланса своего счета и просмотра истории платежей, перейдите в раздел 'Мой счет' или 'История платежей' в своем профиле. Там вы найдете информацию о текущем балансе, детали каждой транзакции и суммы пополнений и списаний.",
        },
        {
            question: "Какие комиссии взимаются за платежи на вашем сайте?",
            answer: "Комиссии за платежи могут варьироваться в зависимости от выбранного способа оплаты и суммы транзакции. Мы стараемся предоставлять конкурентные тарифы и подробные сведения о комиссиях можно найти в разделе 'Тарифы и комиссии' на нашем сайте.",
        },
        {
            question: "Какие сроки обработки платежей на вашем сайте?",
            answer: "Сроки обработки платежей зависят от выбранного способа оплаты. Обычно большинство платежей обрабатываются мгновенно, но могут существовать исключения для банковских переводов или других способов, требующих дополнительного времени для проверки.",
        },
        {
            question:
                "Какие действия следует предпринимать при возникновении проблем с платежами?",
            answer: "В случае проблем с платежами, свяжитесь с нашей службой поддержки. Мы готовы помочь вам разрешить любые вопросы, связанные с оплатой, восстановлением средств или уточнением деталей транзакций.",
        },
        {
            question:
                "Как настроить автоматические списания средств для повторяющихся платежей?",
            answer: "Для настройки автоматических списаний средств, перейдите в раздел 'Автоплатежи' или 'Подписки' в настройках профиля. Там вы сможете добавить и настроить повторяющиеся платежи с заданными интервалами и суммами.",
        },
        {
            question:
                "Как обеспечивается безопасность платежей на вашем сайте?",
            answer: "Мы обеспечиваем безопасность платежей с помощью передовых методов шифрования и защиты данных. Все платежи обрабатываются через защищенные каналы, и мы следим за мониторингом активности для выявления потенциальных угроз. Кроме того, мы соблюдаем стандарты безопасности данных и правила PCI DSS.",
        },
        {
            question:
                "Какие средства можно пополнить на свой счет для использования на сайте?",
            answer: "Вы можете пополнить свой счет на сайте различными способами, включая кредитные и дебетовые карты, банковские переводы, электронные кошельки и многие другие. Мы предоставляем разнообразные варианты для удобства пользователей.",
        },
    ],
    comments: [
        {
            question: "Как оставить комментарий под контентом на вашем сайте?",
            answer: "Чтобы оставить комментарий под контентом, прокрутите страницу к нужному материалу и найдите раздел для комментариев. Затем нажмите на кнопку 'Оставить комментарий' или подобную, и введите свой комментарий в текстовое поле. Нажмите 'Отправить', чтобы опубликовать свой комментарий.",
        },
        {
            question:
                "Могу ли я редактировать или удалять свои комментарии после публикации?",
            answer: "Да, в большинстве случаев вы можете редактировать или удалять свои комментарии после публикации. Найдите свой комментарий и выберите соответствующую опцию редактирования или удаления. Однако сроки и доступ к редактированию или удалению могут различаться в зависимости от настроек сайта.",
        },
        {
            question:
                "Какие правила и ограничения существуют для комментариев на вашем сайте?",
            answer: "Мы имеем определенные правила и ограничения для комментариев, чтобы обеспечить уважительное и безопасное общение на сайте. Эти правила включают в себя запрет на оскорбления, ненависть, спам, распространение конфиденциальной информации и другие нарушения. Пожалуйста, ознакомьтесь с нашими правилами комментирования.",
        },
        {
            question:
                "Как могу подписаться на уведомления о новых комментариях к контенту?",
            answer: "Для подписки на уведомления о новых комментариях, найдите соответствующую опцию на странице с контентом. Обычно это делается путем отметки флажка 'Подписаться на уведомления' или подобного. После этого вы будете получать уведомления о новых комментариях к этому контенту.",
        },
        {
            question:
                "Могу ли я скрыть свои комментарии от других пользователей?",
            answer: "Да, вы можете иметь возможность скрыть свои комментарии от других пользователей, воспользовавшись настройками конфиденциальности. Это может быть полезно, если вы хотите сделать комментарии видимыми только для себя или определенных пользователей.",
        },
        {
            question:
                "Какие возможности предоставляются зарегистрированным пользователям для комментирования контента?",
            answer: "Зарегистрированные пользователи имеют доступ к различным функциям для комментирования контента, включая возможность ставить лайки и дизлайки, отвечать на комментарии других пользователей, участвовать в обсуждениях и оценивать комментарии. Регистрация позволяет вам активно взаимодействовать с контентом нашего сайта.",
        },
        {
            question:
                "Какие типы контента могут быть прокомментированы на вашем сайте?",
            answer: "На нашем сайте можно комментировать разнообразные типы контента, включая статьи, изображения, видео, аудиозаписи и многое другое. Мы стремимся предоставить пользователям возможность обсуждать различные темы и форматы контента.",
        },
        {
            question:
                "Какие действия следует предпринимать при обнаружении нарушений в комментариях?",
            answer: "Если вы обнаружили нарушения в комментариях, сообщите об этом администрации сайта или модераторам. Мы рассматриваем жалобы на нарушения и предпринимаем необходимые меры, чтобы обеспечить безопасное и уважительное общение на нашем сайте.",
        },
        {
            question:
                "Могу ли я создавать собственные обсуждения и темы для комментирования?",
            answer: "Да, зарегистрированные пользователи могут создавать собственные обсуждения и темы для комментирования на нашем сайте. Это позволяет вам начинать дискуссии на интересующие вас темы и приглашать других пользователей к обсуждению.",
        },
    ],
};
